學野啦，呢啲先叫五成熟牛扒！

樓主訓左幾耐？

樓主係咪幻想緊自己個po會過千正皮